覺唔覺沙贊好似大文豪？

似Jimmy Fallon

地盤佬個post完左？

似阿七

我都覺得好似

呢排冇咩心機出文

遲下出個續集